香港版一帶一路

香港買樓有得9成按揭，呢個做法根本同習總做嘅野一撚樣。習總就係透過一帶一路同其他國家有經濟合作，然後可以干擾其他國家嘅政治。你睇下斯里蘭卡還唔起錢，要租借港口比支那99年，你仲買樓？
今日斯里蘭卡，明日香港

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！